TVB新聞：反對修訂逃犯條例既紙張

死都唔講連儂牆

陣間見到CCTVB 落地識做啦

唔敢提香蕉sir

蕉蛇

強烈譴責打壓香蕉sir隻揪自由

有無講陳百牆

CCTBB

記得針對CcTVB

Now直接講Lennon wall 同「memo紙」

袁志偉真係好撚垃圾

字都唔敢講

你仲睇

出街食飯佢開住呀嘛

知己知彼

連儂牆已成CCTVB禁語

連儂都係禁語
咁 John Lennon 係咪唔嗌得名

約翰反對修訂逃犯條例既紙張